壹仔: 曾性侵香港女星藍潔瑛

香港《蘋果日報》報導，港星藝人藍潔瑛，今天3日凌晨驚傳暴斃，享年55歲。一名雷姓女子於周六凌晨零時許報警，指藍姓女友人，住家沒有人應門，房子還出現異味及噪音。《蘋果日報》記者到場時，發現警方已將藍潔瑛住家封鎖，屋內仍飄出惡臭。

消防破門後，發現女屋主倒臥地上，證實死亡。警方初步調查，沒有他殺等可疑跡象，把案件列為「發現屍體」處理，死因有待驗屍後確認。鄰居透露，死者就是藍潔瑛。

貌美封靚絕五台山

藍潔瑛早期演出多部港劇，美貌曾獲「靚絕五台山」封號，與梅艷芳、張曼玉齊名。藍潔瑛1992年主演TVB 25周年台慶經典大戲《大時代》，憑「羅慧玲」一角再獲觀眾青睞，還獲選十大電視藝人。撰文：宋志民 圖片：翻攝網路）

昔日性侵風波新聞

起個題都賤過人~